逃犯條例未能通過 肥佬黎或成最大贏家

日日發功
根本就驚自己被引渡返大陸打靶

講事實都被負評

心諗大家都不用怕
要引渡
條waiting list 點都未排到你喇

肥佬黎揸BC

Then?

又黎呢招
點解我要搏條waiting list排得後而唔係直頭冇呢條list呀

人地隨時走得
仲then得咁撚型

你都講得有道理
有老美照住

其實啲人驚乜？真係唔明

傻啦肥佬黎可以去台灣去美國